[多圖][肥G][中非打]百里香食評

今日我同朋友去咗被連登仔瘋狂吹捧嘅百里香
去到個熟食市場 第一個感覺就係衛生麻麻 又有陣味
好多開放式廚房 環境3/10
慢慢探下路之後 上到一樓轉咗幾個靚彎 即刻見到百里香個招牌

入面環境比出面好 偏細 打算搵下邊個係印度仔 但搵唔到
之後我當然拿拿聲拎個餐牌揀下嘢食先

山長水遠嚟到當然要試下佢隻撚手燒雞
另外再是但叫咗個豬肉薄餅 同埋唔知咩味嘅雞翼小食

嗌完嘢食 等咗一陣 就上咗一湯一包 幾快
個湯我覺得比較淡 但味道幾好 而且真材實料
有菜有紅蘿蔔有蜆肉
但個包就麻麻地 一嚟太細太薄啦 二嚟都係淡唔夠味

飲完湯食完包 等咗五分鐘左右就上主菜 時間方面唔算耐 可能我比較早去 唔多人
主菜方面就有燒雞同豬肉夾餅
先講燒雞 賣相就6/10 有色有味嘅 肉質都唔錯7/10 雞胸雞背就眾所鳩知難食 但佢算ok 起碼咬得斷 但都唔係好食 薯皇就無乜特別 夠脆夠熱
份量好足 45蚊 12點幾前好似平5蚊 好抵屌 一個男人食應該好撚飽

豬肉夾餅方面 我個人覺得好正 正過燒雞
皮薄餡靚 個皮脆脆地 D豬肉又比想像中好食 食落無渣 抵讚 9/10
但個人嚟講 D紅色嘅醬就麻麻啦
反而D涼拌菜就幾Fresh幾正
賣相方面就7/10 大家有眼睇啦 幾colorful又有d懶係靚嘅白色醬
份量方面 我覺得啱啱好 唔會太少

雞翼方面 唔太識食 我個人嚟講唔太好呢一味
影得有d差sorry 唔係專業打手

Overall 唔錯 呢個價錢食到呢個質素 埋單都係108
好過食KFC

利申中非打

你地講左咁耐呢間野
即係係邊間熟食中心先

張圖咪有地址

唔撚識google?

駿業街

當呢到Fb啊

大家都可以放 大家都係中非打

幾有心思 係咪印度仔分身

一講就出現

中立非分身

應該真係

唔係

大家都是我分身